想問吓如果打緊機個陣開直播睇,FPS就大降,應該要升級邊樣野?

就咁打機有100FPS
開直播係後面剩係聽聲,FPS就跌到7X
應該係關卡事定係RAM事

人出事

定延出事

你個台叫咩名

定格師

定豬出事

應該要升級個人

你唔係1080TI推2K170咩?
咩GAME先

個直播係咪youtube?

cpu

龜頭出事

直播師

買capture card

升級個人
溝到女就唔駛再打機毒

砌多部機

印仔宣佈開台

我唔係開直播
係睇人直播

似cpu core唔夠/ ram唔夠
你唔自己check幫唔到

CPU RAM

叫你換野既都係9up

你試下熄左browser 個硬體加速(hardware acceleration)
同埋以下所有野既硬體加速
discord
steam
之類

咁就唔會一播片自動同步兩個mon去60fps/30fps
會分返開

+1

我估ram ，不過都要等睇工作管理員個 recourse monitor 結論。

btw , 開多咗樣嘢喺背景工作 同唔開任何背景嘢去比， 跌 fps 唔係好合理嘅咩

佢同時要分流部分資源去做其他嘢， fps 實跌㗎喎。 爭在會跌幾多，同跌到影唔影響遊戲體驗。

CPU?